學生哥，想學下投資

就快熊一啦各位

25000 仲買股正笨柒
新手入場買熊就得 唔洗再問

留名學野

All in利物浦